## Fonctionnalités réalisées

* Affichage des films en tendance : oui
* Scroll permet de charger plus de résultats : nom
* Recherche de films : oui
* Scroll permet de charger plus de résultats : non
* Annuler la recherche affiche les films en tendance : non
* Un clic redirige sur la page du film :oui
* Affichage des informations générales d'un film : oui
* Affichage du casting d'un film (+nbr d'acteurs) : non
* Possibilité de marquer un film comme visionné : oui
* Possibilité de retirer un film des visionnés : oui
* Affichage des films visionnés : OUI


* Un clic redirige sur la page du film : OUI


## Remarques éventuelles

Merci d'indiquer si vous avez fait l'exercice sur tablette, téléphone ou émulateur. 


Bonjour 
Moi j'ai fais l'exercice sur tablette, mais à chaque fois il falait redemarer la tablette.

Remarque : sur ma liste des favoris, il ya trois elements qui s'affichent tout en haut, c'est sont des elements restaurants que j'avais ajouté sur ma maquette.

